[地中海]西班牙海灘

大家好, 黎緊7月細佬會去4日西班牙玩.
Plan左主要stay係巴塞隆納....
想請問一下大家有冇去過巴塞附近d海灘, 有冇邊d值得去下, 可以目及下女, 玩下水

帆船酒店果個，不過好多賊仔，佢地會叫你幫手影相引開你，同黨再偷你嘢

利伸：賊仔

剩係咩個斜咩袋仔，應該冇咁易被偷野掛

好多小偷 唔就搶就錫春袋

Ching你去過? 定扮識?

Ching咪咁搶口
啱啱先落機咋
比人錫左兩野仲赤赤地

其實袋放前面，自己謹慎啲就ok
利申 係巴塞翻梗internship

去Sitges，有天體海灘

sitges
tarragona

基本上巴塞沿海去到華倫啲海灘是但一個都去得
巴塞果個就算啦

我諗住去Tossa de mar.
Ching去過未？

去過，超靚。
呢張相我拎部垃圾epl-2影

而呢度只係其中一個角落頭

嘩 好靚喎！
Tossa de mar既邊度黎？

佢嗰度有個舊城堡, 但得返D牆，行上去可以睇到個好靚海景。
呢度係行上去段路o既開頭影。
個人認為呢度好過Barcelona 入面個沙灘。

去嗰日天氣好, 係臨走落雨。
我本人係強烈建議去

正 我都plan左去呢度
希望好天氣啦